女人擔遮真係應該考牌

班女人真係亂咁黎
係室內未行出去就開遮，彈到其他人都係水

行到有頂有得擋嘅地方收一收遮係咪咁撚難

驚滴撚濕你個臭閪咩

駁唔到